3皮野過大海之旅 求集氣

岩岩到達 專攻21點 百家樂
求推10萬

人生苦短，出手要更大

係人生太短 出手要更大
差d係輸10萬

咩環境

有澤囝記牌功學都冇用bor, 澳門都冇記牌呢回事

帶3萬都可以輸10萬
戒賭啦

8幅玩4幅 有耐性都可以拎到advantage ge

尋晚執少少番左黎啦 10萬就上唔到啦

上次靠21點追番 尋日21點輸到仆直 開一門兩門個莊都係ace

戒到晨早唔去啦

Set好止蝕 賭無問題架

回頭是岸啊師兄，唔賭一定唔會輸，過大海都可以喺其他地方洗得開心架

港幣需要嗎